駿洋邨現爆竊匪丨遭賊鄰居爆門偷走7000蚊 街坊人心惶惶怕防不勝防：住得公屋都冇辦法

年近歲晚，一向也是爆竊及入屋行劫等罪案發生的高峰期，除了豪宅府邸或村屋別墅，一些新落成入伙的公共屋邨亦惹來賊人垂涎，成為下手的新目標。

陸續有居民入伙的火炭駿洋邨，最近接連出現爆竊事件，不斷有街坊表示，遇上陌生男女試圖拉開住戶鐵閘，更有單位被人爆格行劫導致財物損失；警方於上星期拘捕一名涉案男子，據悉該男子更是該邨住戶。賊鄰橫行，令邨内人心惶惶，居民慨嘆住戶質素之餘，亦認為大廈保安情況甚差，令他們吃不下一口安樂茶飯。

點爆門？炮竹？

公屋仔又吹奏公屋係嬴家

贏字都打錯，睇怕你都唔好得去邊

果度做過防疫村，殺氣肯定特別大，已經變左中轉屋風水

話住得公屋預咗
不如話有咁多大陸喱黎香港預咗
以前公屋根本開門都唔會有人偷嘢

公屋仔

文盲

手頭現金都唔夠公屋撚多

公屋怕俾人知自己有錢
現金全部收喺屋企唔入銀行
最值得爆就係呢啲

竟然7000咁小

我地公屋狗又贏

去錯屋邨
搵返條有廿年樓齡嘅屋邨
應該個個都非富則貴

去得呢d屋村偷野一定係附近既人做

因為，大陸喱，港燦！呃準貼！

Push

條撚樣無鎖門姐, 之前果個咩水水,私樓俾人偷左幾多錢?

住公屋咩叫做冇辦法，俾多啲錢整好啲門鎖咪得lor

啲保安來者不拒啦呢排

因為有人姐

個賊係住客
係同一層搵食

都幾新鮮

我喺樓下返工都唔知 今晚睇吓先

(偷)遠親不如(偷)近鄰

其實個賊好有遠見, 符合經濟效益, 就手, 追縱唔到

公屋大把人揸波子GTR, 跟到邊戶就肥

你去中產區, 個個鎖夾萬, 浪費時間

主場之利